點證實一個地址係假？

事源我朋友中伏買咗件支那假貨

向PayPal要求退款嘅話要將件貨寄返俾對方
但係佢喺PayPal留嘅地址係

想問點樣可以證實個地址係假？

最快方法親身驗證

其次 GOOGLE下

地址既野好死 冇話假唔假

用google街景睇一次

洗咩理假唔假 paypal比你退 你有單prove你係寄去呢個地址就得啦

有無識法文嘅巴打可以幫手去摩洛哥郵政個網度check下
Poste Maroc
www.poste.ma